# README #

### Teendők: ###

* Regisztrálni a BitBucket oldalon (https://bitbucket.org/)
* Szólni nekem és hozzáadlak a csapathoz
* Telepíteni a Git-et (https://git-for-windows.github.io/) és a SourceTree-t (https://www.sourcetreeapp.com/)
* Klónozni a repót a gépetekre
* Teszt commit, push-t csinálni, hogy megy-e